而家全世界都因為支那所以喺hong kong後面加sar 支那

台灣仲慘佢地有晒自己完整既主權都要俾人侮辱

邊有慘唔慘呀，從來都係有強權，無公理

有冇野可以一齊搞 例如話寫信。。雖然無撚用 都可以俾果啲公司同外國人知我地唔甘心咁撚樣